點解鄭永舜同其他三個人既誓詞會唔同既，係咪dq得??

全國人大對香港基本法104條的解釋

宣誓必須符合法定的形式和內容要求。宣誓人必須真誠、莊重地進行宣誓，必須準確、完整、莊重地宣讀包括「擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區」內容的法定誓言。

---------------------------------------
宣誓及聲明條例

(3) 非宗教式誓詞須以下列字句開始─
(a) “本人， ，謹以至誠，據實聲明及確認”， (由1997年第123號
第5條修訂)

立法會誓言

我謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和
國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉
公，為香港特別行政區服務。
(宣誓人姓名)
--------------------------------------

范國威版本：

本人范國威，謹以至誠，據實聲明及確認，本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

區樂軒版本：

本人區樂軒，謹以至誠，據實聲明及確認，本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

謝偉銓版本：

本人謝偉銓，謹以至誠，據實聲明及確認，本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

鄭泳舜版本：

我鄭泳舜謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

鄭永舜係咪dq得，定係四個都要dq???

最好解散立法會啦
泛民又唔撚夠膽總辭

重選

加埋區諾軒

好快香港每個月都有選舉
世界翹楚

非宗教同宗教既分別

宗教式係:本人謹對全能上帝(天主)宣誓，
但佢兩樣都唔係

DQ得

仲有呢班都要dq
簡直侮辱基本法

五毛Overbet

原來一早有人jr剪翅雙屍，只不過因申請唔到法援kick住左